蕭芳芳勾結林鄭月娥，出賣幼苗，只係因為平租?

【說好的護苗】冇理12歲女遭警騎身膝壓？張建宗檢測站遇蕭芳芳開心碰踭

日前一名12歲女童到旺角買顏料時，看見手持盾牌及警棍的警察，欲快步離開現場，豈料被一名防暴警正面撞飛後，繼而被約3名警員以膝壓等方式制服。報道一出，許多網民質疑警方處理手法，亦紛紛認為由蕭芳芳成立、打正旗號保護18歲以下兒童的「護苗基金」為何沒為該女童發聲！？

十一分荷蘭水蓋時大家就會明白

辱苗基金
林鄭做發水局局長濫權送一堆特大單位比蕭芳芳攪辱苗基金,只交幾百蚊租

一年籌700萬, 其中300萬係賣旗籌款來自群眾
用於比小朋友的援助得幾萬蚊

450萬出糧,一定係比自己親友高層
唔係護苗基金.係吹蕭基金

辱苗基金已奶左5000萬資產
絕大部分係公帑錢

特惠租不計

呢個組織過去做過乜

以為之前大陸有紅十字係可笑
估唔到香港護苗追得咁貼

小朋友比人攪當睇唔到 算唔算做左野

偽人

荃灣警局輪姦案
香港法官簽搜查令迫害受害人

賣苗基金同大律屍公會選擇扮盲

有無得去信投訴

條賤婦係澳洲藉,最好搵反共議員研究下

蕭謊謊

方方蛆

賤婦。